又有波台Ching上報

粒清

只係旁邊3人太垃圾

粒水粒到上新聞

Ho ball

冇樓主

粒兒一次上電視 一次上報

蓋清風光不再

我名出唔到街

世界情色王

真 仲要個留言無粗口先得我估

識blur架啦

9up都cap

邊度

牙粒ho ball

我家笠兒終於出人頭地啦

U2

去左邊